支那「11、12月驚奇」將現！金融時報專欄:維尼已表明願冒險犯台

美國將在下月3日舉行總統大選，而中國近日動作頻頻，不斷對台灣文攻武嚇，加劇台海緊張情勢。《金融時報》首席外事專欄作家拉赫曼（GIDEON RACHMAN）19日撰文指出，美國總統大選若受「10月驚奇」影響，中國趁著美方政治混亂對台灣採取行動，那麼將會有「11月驚奇」、「12月驚奇」，儘管中國攻台須百萬兵力才可能成功，並將導致大量人員傷亡，但中共總書記習近平卻已經表明，即便冒著這種軍事風險，也不惜一戰以解決「台
灣問題」。

中共以為美國大選 美軍就會無指揮?

人若犯我, 我必犯台

月月都經期

打啦好嗎?

其實台灣呢排有挑釁中共咩？點解下下都針對佢？

經期隊長

gogoggo

活捉蔡英文

老實講，注意力會分散少少
我估支那揀11-12月係因為想睇埋大選先睇定啲

China Joe 一贏就肯定有大動作

然後運往天安門廣場公開槍決

月經

個個月都話有驚奇
仲唔撚準過女人啲經期

啲靚女有咩挑釁色魔
點解啲色魔見到靚女就想姦？

走數正………

習近平會打
但老習會被斬首

11月有美日軍演係東沙，總兵力5萬，戰機4百幾架

因為唔趁美軍(可能有)指揮混亂而攻台
唔知要等到幾時

12月選完打仗既話
當拜登贏

咁戰時總統係侵定拜登
邊個指揮？

假設拜登嬴左, 要1月尾宣完誓先正式就任總統

前題係侵當選，如果 China Joe 當選之後唔插手你都吹佢唔漲
壞打算就到時就得番 Pence 頂住
最壞打算 China Joe + Harris

美國已經將所有開戰條件做足

J20以一敵百

邊個當選都唔會放棄美國係太平洋利益

中共預計拜登當選後
武統台灣都冇美國插手

經期不斷

如果用 2000 個細蚊仔換一次睇唔到呢

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

以為美帝唔出兵掛

睇黎大選開票果時高風險

支軍一出就團結對家

支共有邊次計岩數? 次次都係最撚柒既選擇

留名睇百萬蝗軍中武肺

今日發射導彈，命中尋日嘅美國

會唔會有人開盤邊面會到台灣先
陳同佳 vs 解放軍

再走數嘅話 就係喪權辱國
如果十三億人一齊衝 游過海峽一早贏咗啦

人地成個程序咁清晰。點會咁而亂。總統死，都唔會影響國家運作。

快啦 屌 日日係到講

好似月經post黎
個個月都話下個月打 食屎啦

美軍只跟戰略 美軍係自動波 不用中央指揮

睇股市走勢就知呢轉反彈浪11/12月見頂
睇嚟維尼就係打算五筒台灣

又黎 講真印度都未打 點會打台灣。。。

快LD

今年中共啲回力鏢咁撚勁

打左先再講啦, 中共得把口

老習M 到. 揾人中出老習.

屌
日日鳩噏唔厭架咩

以為人地國家打仗都好似支那咁淨係可以聽維尼發號施令

大選正日一定唔會咁集中, 睇下會唔會偷雞

3000童男童女，原來祖真係蚛蟈人

但習近平唔會咁諗

因為佢地由細到大都學黨指揮槍

同埋真係打起上嚟 如果一有任何混亂 美國只要遲一兩個鐘 結果就已經已經好唔同

不嬲美國搞中國，中國就會搵台灣or香港出氣

支那知唔知台灣唔係自己一個
要打台灣姐係同全世界宣戰
btw 快啲打 想睇滅共之戰

係就好

香港想快速解放的唯一機會

其實真打都唔奇

睇佢國安法呢下，就明佢好急

打啦屌你老母

又想用返2千年初話要攻打台灣迫美國就範

你地快啲打啦 好悶啊

奔雷手文泰來.jpg

我由出世聽到依家，開火啦

侵輸左就侵打，登輸左反而唔打

登win強國唔打但侵打

支持習總

有啲似老毛了 快啦

支共一定唔夠膽出兵

街坊軍世界第一

佢當咗香港同台灣係外國

真係咪撚講笑
china joe 一贏, 到時台灣就係咁先啦
呢排撐到咁行

7月個陣話十月驚奇

即係預咗拜登贏

侵在每次造勢大會重覆說：
1. 拜登會在世界各地打仗，侵不會。
2. 侵對支那的政策是：終止對支那的依賴，要工業職位返回美國。
習豬頭可能以為侵不會為台灣打仗。

美國不能失去東亞 最明顯係島失去台灣會直接威脅第二島鏈關

關島

自己係出面受左氣，就返屋企打仔女，垃圾

經期師

之後又話10月？

之前話2019

習帝非常之想打台灣 但中共海軍陸戰隊的軍力太令人失望

殊！咪撚咁大聲啦

你地快D打啦 好悶呀

打啦你地，好悶呀

唔通閘大大會話淆底唔敢打咩

又話四月十月先適合

又係維尼每個月黎M既日子

講乜都挑釁架啦

12月渡海

最好快啲

轉移國內問題焦點
太窮所以要打仗

條柒頭食屎啦，即係乜都唔會發生啦，通常叫得首席乜柒嘅都係廢柴柒碌嚟，你睇連燈就知

台海d浪大到仆街 11月後打唔跌落海算打嬴左

睇嚟已經走投無路啦！

美國點會為台灣而同中國打仗啊

打個台灣點會同全世界宣戰啊ching，俄羅斯打克裡米亞，有邊個出過聲？宜家阿塞拜疆同亞美利亞打緊，聯合國一粒聲都唔出，仲同咩全世界宣戰啊

波蘭有惹納稅德國嗎？

快撚d啦死肥閪

仲要戰時要睇戰幾耐，戰完先落任。
CHINA JOE？分分鐘走埋

其實如果以e一刻黎睇，國安法維利係賭贏左。

雖然正常人都會覺得，唔值得為啖氣而做到咁既程度，而且令到歐盟立場轉趨強硬。

起碼香港既集資功能未失去，而港元同金融體系亦未受衝擊。唔似之前所有人都覺得，國安法一出就香港陸沉。

其實真係唔出奇
始終而家係個on9仔做主席

講咗有冇成年人哋就嚟選完都未肯犯

根本要做咁大規模登陸作戰，仲要係講緊要極短期完全勝利，除左美帝，唔相信有第二個國家有能力做到。

第一島鏈嚟
比支那衝破咗就煩

台灣既戰略價值同克里米亞，亞美利亞完全冇得比喎。

台灣失守，第一島鏈直接玩完。
去日本既航運亦都玩完，個度到底佔全球貿易幾多%？

而且單係台灣既晶片代工，已經係完全掌握中國死穴

放多隻 武漢肺炎二世 出嚟攬炒？

呢個5毛論調吹左幾十年，係有把握美國唔幫拖早就武統左啦

冇聽過希婆話可以放棄台灣?

百萬傷亡，即係第一次動員至少調動20-30萬人，同各種船艦等等
而刁大大覺得搞咁大動作，美國佬d衛星會睇唔到
刁大大神機妙算，真係唔到你唔服

滅左少數民族既聲音 跟住到香港 最後得返台灣
搞咁撚多野無非係想名留青史 做統一中華既歷史第一人
不過如果真係出手 隨時變做加速第一人

師兄rap埋落去

一味靠嚇 就黎訓著啦屌
某強國真心廢 得個講字 打飛機啦返屋企

三個字
T S M

屌打啦
好悶呀

又黎

果然唔打冇把握既仗
準備左50年都未打

唔敢打美帝，只可以 ...

Makes sense

此一時彼一時，唔好信政客果，而且得一句傳言無乜意思，真定假唔知，咩情況放棄又唔知，家陣仲係咪咁諗又唔知

歐盟都無咩做到
一班小國組成既鬆散聯盟各懷鬼胎
咪又係照奶中國
國安法佢贏到開晒巷啦 日日由9呀lunch哥睇報紙

影響唔會即刻出，但會慢慢黎，你哋太心急了，讓子彈飛多一會，其實習總自己都知，但一來佢想學老毛，二黎香港無左佢個人損失唔夠佢對手大，反正佢只係為自己而已

隋煬帝